俾媽咪趕咗出門口

陪下我吹水，好凍

想傾咩？

今晚住邊先

政治問題？

一返到屋企就趕我走

係，但本身佢已經好仆街

後樓梯啦，好彩拎咗件厚衫

天氣凍
小心身子啦
唔好凍親

訓晚酒店先啦 200唔洗

搵朋友得唔得啊？後樓梯好易凍親

唔想俾人知

點解要負皮我
我好撚慘

放心，我好硬淨

不如搵酒店住一晚啦，幾百蚊者

絲打希望你無事 但係小心呢度嘅陌生人 唔好亂咁跟人出嚟

咁狠心 好凍喎

都習慣了，但好想返學呀聽日

住番晚酒店先
聽日就無事

訓老麥好過後樓梯呀...

放心，我醒目嘅

住酒店啦

你係邊區啊
近嘅我攞件外套俾你先啦
今晚大風出面好凍㗎

去7仔買支野飲 定下神先

冇衝突架，訓番覺好聽日仲有精神番學

係呀

面子唔係問題
真朋友會明白

攬攬我啦

忍一忍繼續吸資源先啦

獨立到就搬走

唔想再見到我媽了

身上面如果有文具就唔好亂咁走搵個地方settle down啦 同埋後樓梯其實都唔安全可以嘅就去m記/酒店啦 btw絲你聽日唔洗翻工/翻學咩？

今晚凍 你凍病左要睇醫生洗費都已經貴過住酒店啦

我好中意後樓梯，自己一個。。。

我有厚褸呀，多謝你

絲, 攬攬先

多謝你

佢未必俾我入屋

我瞓酒店瞓唔著的，哈哈

冇真朋友，哈哈

咁突然.....

有深藍屋企人嘅表示 i know your feel bro
唉 今晚凍 小心病
試下偷偷地zip返入屋

咁其實你似係想等到佢開門比返你入去

聽日要返學呀，慘慘
文具嗰啲收好了，不在身上

咁都唔係簡後樓梯呀
定網吧果啲呀
唔好後樓梯啦

我件厚褸好夠暖的

Cls 娘子快d 黎搵佢

或者去24小時麥記買杯熱飲，後樓梯始终不太安全和今晚天氣都幾凍，保重身體……

屋企無人過唔過黎

wtf絲咁你媽咪洗唔洗翻工嗰啲㗎？tmr可唔可以趁佢唔喺屋企即刻返屋企執番啲重要嘢先啦 btw可唔可以知道咩事趕不出門口咁突然

是呀，都唔係第一次了

唔記得利申：晚晚都發夢

有咩plan？等阿媽返左工再zip入屋攞返d野定點？定係你依家已經齊野直接返學？

太好了，有人明白我

今晚凍呀 有需要幫手喱到講 一定有人幫到手

出黎食宵夜

我淨係知自己好眼瞓同聽日好想返學
但唔想認輸
都矛盾㗎哈哈

入返屋！

攬攬你 有需要我可以陪你

利申 絲

習慣了，冇事
攬攬，多謝你地陪我

有咩需要記得出聲自己一個小心啲 唔好冷親

多謝你地

我想瞓覺呀

後樓梯訓得著?

唔知絲打夠18未，千祈唔好飲酒取暖，會散熱，之後仲凍

佢會郁手，我唔想打佢

禾都係

明白，凍既話落街食個面/飲熱野再番上去等過

好，多謝你呀

絲打 天氣凍 要小心唔好凍親先
有冇身邊朋友同學屋企可以暫住？
如果搵tg幫手足搵地方住嘅channel
小心刻實之後先好去人地屋企
萬事小心

後樓梯好危險 不如入翻屋企

邊區，可以幫手？

妹妹，咁夜要小心安全啊
你有無錢喺身？
你試下打電話比9088 1023
協青社外展中心
佢地有地方可以比你暫住，免費嘅
社工姑娘都好好人
你打電話同佢地講你嘅情況
乖

比300舊沖個熱水涼訓啦

屯門區?
來我度訓

屌 D父母係咪 cls
咁撚鐘意趕自己仔女出街

你依家點呀？
打算去邊度休息？

去附近m記坐下都好啊

我媽會郁手，唔想還拖

試下夜少少偷偷哋返入屋
十月懷胎生你出嚟 唔會真係過咁狠心嘅

你邊區呀
近既話我幫你碌咭住晚酒店先啦

我喺天水圍

好難講.......

真係好難講...有時火遮眼....

TG有CHANNEL可以幫手即時搵住宿
可以試下搵下佢地
唔好怕呢怕路唔搵, 大家起呢D CHANNEL原意就係互相幫助

唉你地識咩吖 大把家長就係咁不知所謂
真係禽獸不如㗎

咁凍仲趕自己仔女出街 有冇人性架

小心啊絲打

天水圍here 可以出去陪你架
夜行者#bye

有 j的

唔好傻啦 個身同地下有接觸都涼啦
特別樓梯唔清淨同埋始終有人會經過 唔安全

我真係屌你老母

邊區？？？ 講出嚟啦 好多人都幫到你

深知點講都唔會改變佢地嘅諗法
所以我決定算9數
依家盡量減少同佢地嘅交流
咁樣至少令我煩少樣野

邊區呀，一齊落街坐公園吹水啦，傾計傾天光

搵tg 大gp幫手啦
唔好自己凍冰冰係後樓梯

我地講話幫手你都驚出事啦
搵平台幫手

絲打，唔好訓後樓梯啊，仲有就係去7仔沖杯熱嘢飲下先啦，小心凍親

有冇諗過趕返佢出去

咩區
睇下幫唔幫到手
港島 九龍 新界？
利申： 唔係狗 講大話全家不得好死 冇仔送終

你返學係中學定大學呀
讀U嘅話可以返去啲learning common或者lib訓下豆袋 點都好過樓梯啦
不過上面咁多巴絲幫你 其實你真係唔需要介意話覺得自己麻煩到人地 幫到其他人手我地都好開心架

可以跟隊

最緊要喺安全嘅地方過返晚.... book 酒店啦，呢到好多人都幫到手

聽朝早啲返屋企換衫返學啦

我唔想郁手

天水圍絲打
有需要搵我

除佐凍 安全都係一個問題
後樓梯發生咩事無人影到見到同知道架

絲打 住番晚酒店嘆下先啦
500蚊應該有好好質素了

巴打有需要可以搵我
好似識個家長專接要長期幫手既case
要搵工我都可以幫你問下
應急錢飯卷都可以搵我幫下手

乖，試下打左先
我都試過離家出走，去佢地到住得好開心
又都會繼續跟進你case，可以安排長期住宿

身上夠唔夠錢？ 可以幫忙
喺外面要小心 今晚好凍架

住邊區啊？
我可以上網幫你book間酒店今晚瞓住先

應該中學 大學都停晒課

不論男女，咁夜自己一個人都要小心，有需要就唔好諗咁多打比信得過既朋友

中學正常返學架

不孝都咁話 唔係你錯 無理挨打

手足 你唔係孤單一個 我今日終於穿煲 紙真係包唔住火 比屋企知道 而家嘈到拆天 真係煩到仆街

手足 你如果仲係番唔到屋企 唔係辦法 可以同我講 我盡量幫你搵地方住 或者再唔係 就黎我度訓

要幫手出聲

小心啲，記得定期上水報平安，唔好凍親

咁多位手足
唔好放棄
黎明前係黑明 但黎明一定會到

會唔會夜d入屋拎埋基本野
衫褲銀包 書 文具
去酒店訓一晚

過黎等哥哥比溫暖你

辛苦你了
唉 都唔知講咩好

大個左送你老母番大灣區老人院

一晚都話頂得住，幾晚就搞唔掂㗎啦 你睇下有無絲打幫到你啦

樓主依家搵到地方訓未？

搵唔搵到朋友幫手？

你唔介意屈蛇可以嚟我度
利申：絲打

樓主以後記得隨身帶錢
我好怕你之後又冇得入屋
萬事有個準備先
今晚努力捱過佢 好快又聽朝

我老婆岩岩去完旅行返左黎 如果唔係我屋企可以接濟到義士 有客房完全空置
有床有書枱有衣櫃

要食飯我俾.jpg

如果中西區可以去我公司訓
有暖爐有冷氣有電腦任用
每日得11:00-17:00有人
如果有需要我掃定埋乾糧

手足上一上線好喎

are u ok?

天冷呀，保暖呀

頂住 同你情況一樣 但係運動之前
試過屋企搵社工安排我去住兒童之家
睇你情況應該中學？
記得努力讀書 上大學 可以住hall 唔洗對住啲咁既人
我就係太遲先醒覺 miss咗大學 家下努力asso
女仔人家都要自强 佢控制唔到你 就會開始識尊重你 當翻你係人 唔係under佢既一件物件

返屋企啦 唔好咁on9 辛苦自己又無意思為啖氣有乜用
好幼稚 緊係食佢住佢洗佢 有毛有翼先再屌佢老母頭也不會
無能力寄人籬下就係咁嫁啦
臥薪嘗膽都唔撚識仲話抗爭

有乜嘢可以幫到你

還好嗎？

要小心d陌生人 最好去m記 多人地方 後樓梯都危險

你依加點呀？？

有地方訓未？

女仔瞓後樓梯好危險，m記啦

點解趕去室內避一避啦

重點有冇拎埋尿袋出嚟

邊區 如果近我就嚟我到瞓先

樓主住邊區啊
今晚真係好撚大風啊唔係講笑
我驚你件褸仔捱唔住啊
住得近 你又唔嫌棄既，黎我屋企訓一晚先啦

我絲打，講大話爛屎忽

向屋企人認下輸姐
又唔係向港共、中共認輸
呢個天氣好易凍親
快啲番入屋啦

利申 天水圍jj

如果你真係咁岩係呢頭但唔想上陌生人屋企瞓又唔想瞓酒店都要出聲 我拎張被落嚟俾u

有，啱啱有朋友陪我了

多謝晒大家關心

我唔嬲，淨係想佢咪再煩我
佢好想我走，怕我連累佢

加油呀
我都就黎比人趕

呢啲屋企人真係好賤

痴撚線，知唔知點解我會咁傻仔連瞓覺都要攞個銀包喺隔離，因為你條仆街會偷走我張身分證同銀行卡。好撚彩我宜家醒啦，有咩事就拎嘢走人。反正文具重要嘢又唔喺屋企，我怕你有味。有本事咪cut我台，幫我退學囉。

咩意思，唔明

今晚發夢呀嘛，一返到屋企就唔俾我入屋
佢唔使返工的，日日得閒到爆

聽早入去拎吧

我頂唔住嘅話試下
唔該你呀

保重

我媽有情緒病

葵青區我屋企有位訓，有多張床

需要既tg:

我咪就係唔想理我老母，跟住佢係咁叫我答佢
我話無論點我都會堅持落去，佢就想郁手了

絲打要小心呀！有需要唔好怕醜，開聲睇下有冇野幫到手。

今晚好凍wor

好

唔會放棄

重要嘢在身上了

佢本身就係大陸人，緊係上去

佢趕我走呀，唔走就郁手，你估我想同佢嘈？on9我上次先俾佢打到仆街，唔走托柒

凍呀

咩事趕出去

覺得好對唔住咁多位受苦捱凍嘅手足

絲打你係邊區？
我可以陪你，你自己一個要小心

發完夢返屋企，佢知道我出去嘅
叫我以後唔使返屋企，我唔走就郁手

推呢個

冰丈三尺非一日之寒
我由初中已經俾佢趕走
只係宜家再慘啲

我有朋友陪住啦，多謝你

我有睇呀，有需要會講的

和理非遊行都咁 佢好藍？

痴撚線老母
點解關係咁差？
你男朋友呢？有男朋友的話試下去佢度住先

我媽好了解我，佢知我出去做咩的
佢紫㗎，紅加藍

睇我上一個po
由細到大我媽都要我跟住佢嘅思維去諗嘢，但可惜我份人好有主見，好硬頸。佢讀書少，又講唔通道理就打我，所以我好僧佢。

最怕呢啲 壞得嚟但係又醒目嘅 好難搞
如果你話蠢蠢地唔知嘅就容易應付好多

青衣酒店 200左右
乾淨嘅 唔係賓館
如果你經濟能力ok 可以住下

好憎佢呀！

好恐怖

又想呃蝦條？

有少少似我經歷 但係佢哋後尾駁唔贏我就會變到慢慢由我 因為知我識諗 郁手應該就唔會

絲打有時真係唔需要同佢地嘈同埋講咁多 主見有時自己知就得 唔需要講出嚟 如非必要的話

頂住呀,手足我地全部都支持你

我都想人陪
我好凍呀
利申A0毒撚

我頭先就係唔答佢，明明我勁攰，只係想返屋企瞓覺。佢係咁鬧係咁鬧，我戴耳機唔理佢，佢就郁手。屌

噢 sorry 提起你傷心事 其實我完全feel到你依家嗰種無助同冷清 雖然能力上未必需要真係有人幫你 但你都好想有個人可以俾你依靠 依家呢個時候幫下你 加油啊絲打

嬲，我好憎我媽
但佢確實係個好慘嘅女人，所以我唔會還手

搵間酒店訓啦絲打，我比番$$你

唉其實我同你差唔多情況
仲衰啲添
我老豆老母係我小三離婚
我老母第二年就搵咗條痴線佬拍到而家
舊年dse個陣俾佢男朋友打
佢仲要屌埋我一份
我頂唔順走咗
一直顛沛流離，最近先穩定啲
自從我老母離婚之後就好唔講道理
佢宜家見我真係夠膽年半唔翻屋企唔見佢
佢開始知驚，想氹翻我

咁始終都係媽媽嚟 可能行為上都係唔會再有嘢講
心入面都仲係有感情係度嘅 儘量唔好講政治啦
平時出閒街都可以試下好似要出去發夢咁 混淆視聽 多幾次我諗佢應該唔會分得到 除非佢堅持要追問

你幾歲啊 咁樣根本無辦法溝通
儘快搬出去啦

絲打你朋友陪緊你
但你哋有冇位瞓?

搵酒店我幫你比啦

如果要我走咁耐，真係頂唔順
好想讀書

一氹就返你好快又俾佢食住
再狠心多一陣先

我諗絲打都好小再講政治野啦，但比佢知道出街發夢而被打JA
即係簡單D講，佢無得避.....

唉，加油啦

佢男朋友屌埋你一份係......言語上屌咋下話?
洗唔洗幫你報警?

我好細個㗎
絕對冇可能

搵到地方未
好多人可以幫你book 酒店架

幾歲 點解會仲比人趕出門口

朋友陪緊我呀，可能上去打攪下佢

都聽得出嘅 你講嘢啲tone
咁更加要自己小心啊 咁狠心都有 不過正正可能因為你細個所以先體罰你

多謝您為香港嘅付出，天氣雖凍，但啲回覆好暖，抗爭路仲有好長，辛苦您了，您媽有病，唔駛太在意佢行為，幾粒鐘好快過，攞返校服返學就會輕鬆啲，加油呀！

冇錯呀，佢要jer 住我都冇辦法

屌你梗係聽日返學報警喇
前提係你屋企冇野

攬攬

我ok呀

Wtf 原來睇得出
勁唔開心，成日俾人笑我小朋友

多謝大家嘅關心，我唔會放棄

屋企冇嘢，但我媽分分鐘督我灰
佢有話過要拉我

無事??

無事，我好樂觀㗎

唔好可能啦
厚面皮啲直接上去啦
再搞唔掂就tg搵家長gp幫手啦
盡量唔好信公海/單丁既tg la

細個先好啊 我地咁多人係到 咩都唔洗驚
你依家見點啊? 有冇凍親?

我以為你係20幾歲只不過係講嘢比較小朋友 原來真係小朋友

有地方住一晚就好啦

同意，防人之心不可無

我睇落唔係好蠢姐

好撚痛，有啲頭痛

要加油呀

搞錯
我好努力扮大人㗎啦啵

搵個位避下風先~~~ 病左仲點幫香港啊 岩唔岩先

其實唔洗扮
做返自己就好

使唔使幫你bk酒店

其實好易就天光 快啲搵地方瞓啦
凍親感冒就唔好啦 要返學讀書
病咗好難應戰架

上左朋友屋企瞓未?
我差唔多瞓, 洗唔洗幫你訂酒店?

揾酒店住番晚 我比番$$你！

係怕在對家手法太高明姐。。。
特別係公海多鬼
可以的話，避免係屋企開火啦
雖然我都明好難忍
但經濟條件唔許可下，忍一忍減少好多煩惱

同下次同朋友出街影定啲相
In case 下次出去發夢，可以sd 比屋企扮做緊港豬

我唔中意人地當我小朋友，其實我都幾獨立
男朋友例外(然後佢飛咗我)

病咗可以有藉口休息呀

唔使喔，我會上佢到的
多謝你

應該唔只和平發夢啦 勇武就幫唔到你了 搵d姐妹幫下啦 打下便利店工都ok既

搵咗朋友啦，多謝你!

你咁醒目好快有新男朋友啦
最緊要今晚瞓得好

返到屋企嗰陣味都重的。。。
話說佢今日話我個身有毒，好hurt
勁嫌棄我

我都返工呀

啦，可以既位
帶多套衫
去市政沖涼
自助洗衣店洗左佢
24 小時 仲平
應該afford 到
無既，家長gp 大把人比到你！

點解DSE咁重要都要返工, 仲要發夢
做香港人真係慘

無架啦，唔好介意啦
要記住有血緣既永遠都未必係最親最撐你既人
往往有血緣既，對你先係最仆街

冇錯, 加油讀埋個大學佢

其實每次完咗真係攰到唔想沖涼直接瞓

唔沖涼瞓張床好污糟

幾攰都要沖呀
而家d gas 咁撚毒
可以既，有咁快處理得咁快

I know that feel
之前都比仆街老豆趕走過

我一個星期七日都要早起晚睡
今個禮拜統計下可以瞓幾多個鐘先

喂喂，你冇覆我呀
聽話唔好俾自己凍親。。。 呢度好多人都想幫你
最少起碼有大部份人係真心想幫你先
呢幾日轉涼啊。。。都係果句
真係小心自己

咁緊係沖
但已經長衫長褲，都好大獲？

我都讀緊自己鍾意嘅嘢，加油呀

佢會唔會打你

認真
搵資助啦

呢世都唔想翻個嗰家
我抑鬱好嚴重，我覺得我翻去真係遲早自殺

言語啫
同個句指我俾老母男朋友打
我老母都要屌我話係我有錯在先

唔想溝通呀，咪打我就得

可能覆漏咗，睇到你地嘅關心真係好暖，多謝曬你地！我會保重

諗下手足受嘅苦，冇藉口俾自己休息

絲打你咁後生都咁成熟
加油, 必成大器

有搵過，冇覆到

因為由細到大都受咗唔少苦
但我個人好傻j好小朋友的

咁又唔係絕對嘅，我唔好彩姐

唔想益班港豬同學
但我識好多人都係放棄讀書

我真係有沖㗎

咁又無
不過講啲嘢好hurt
擺明睇死我無本事搬出去
利申 依家唔溝通 心9淡咗

唔郁手對我嚟講已經好好，俾我靜靜哋

真係有需要搵我

咁你有冇機會可以喺見唔到佢嘅情況之下返屋企啊 如果唔係你捻住自己一個係外面留到幾時

有需要會㗎啦，多謝你

追post見到絲打今年DSE
讀咩科？睇下依到有無手足幫到手

我上咗朋友到喔

成日打你？

我數學勁差，慘

唔夠我講就打㗎啦
冇文化真係慘

加油啊絲打

要補數可以搵我

咁撚癲
其實不如揾社工傾下
都幾有用㗎
上次我比老豆趕咗出去
都有揾過 follow到依家

我個底好差

其實我都好憎讀書
所以兩老成日叫我讀master我都唔讀
但返工都餓唔死

我幫你唔到
我DSE數學好撚廢
如果商科都仲得

我有社工跟，好多年了

公式唔係死記架
要同公式做朋友睇明佢

照顧到自己就好了，對我嚟講

你嗰個係社署？
我都係揾協青㗎

差有差補

駐校社工
其實冇咩用
因為我會自己好返

我想level3

嗯... 今日有無見到個企係度，拎張好似螢幕咁嘅野，大嗌驅逐共黨既阿叔？

無人應佢 除左我

如果吾只一晚，可以試下去宿舍，我個朋友都係咁。

好危險，去麥記啦

D其實好易

唔好信連登任何人
搵現實朋友先

嗰啲無用㗎 廢到仆街
試下搵協青啦

基本上Section A啱8成
Section B 啱1條
已經有3
加油呀絲打

絲打加油！
開心見到你話想番學讀書，認真你有咩需要同我地講，或者tg搵信得過既group，唔好捱病自己，我地真係會心痛架
比心機上大學有hall住有更多資源
天氣凍啦 要安排好休息既地方 先有力氣讀書同抗爭
記得萬事小心！

咁凍點訓 入去攞返張被都唔得？

好夜啦絲
係咁意訓兩個鐘都好吖
通頂返學好辛苦架
其他手足都係
小心身體
一定要夠休息阿

有啲夜喇 早啲休息 又凍又倦會易病

如果想搵人補習我可以幫手
可以免費
抗爭之餘都一定要讀書
讀書真係好緊要

手足加油。

如果真係被趕出去，
我出錢租幾日酒店比你自己住啦。

絲打加油！

絲打訓左？

你住邊，我過來，要凍一齊凍。

我上次都係咁 同你一撚樣 但我就即刻book咗酒店瞓返幾晚

出現了

離家少女最易引變態，樓主小心呀！
上網睇下有冇臨時居住宿舍，睇下社署同好鄰舍教會有冇床位。

如果可以忍，盡量忍下，當佢唱歌，聽唔到，看不到，我係過來人，我訓過街一排，真係好凍，又大風，又落雨，根本訓唔到，我完全明白，忍一忍，以戰養戰，有排打，長期戰，當為左自己，為左受傷，為左被捕，為左死左的兄弟姊妹 ，比心機讀書，有時間做下pt,等機會，先搬出來。祝平安，一切順利

其實真係唔明落左黎香港之後老左點解要番上支那

點解趕你走呀 點解打到你仆街呀

樓主還好嗎

上面有佢嘅屋企人，住得又舒服啲喎

因為我出去發夢，佢唔中意咪打我

還好，多謝你地

我應該大你一年，一直都係好想快啲大個，但太急好易亂好易焦慮，即使我岩成年左。
話說你點呀，返到學？

無返到，病咗
一陣落街食嘢先，肚仔餓
我覺得自己諗嘢都算成熟
但行為就真係好小朋友

仲要勁路痴

真係好易凍親
病左最辛苦都係自己
食野可以話係我 dse期間最開心嘅事
其次係學自己有興趣嘅同埋運動
加油！
雖然可能你想自己解決好多野
或者唔想麻煩人
但有任何可以幫到你嘅地方
真係好樂意幫你架。
都係手足，都係港人

太大風啦
我都好中意食嘢㗎！
以前最中意同ex周圍搵好嘢食

不過食過最好味嘅一定係poly嘅canteen

你唔好齋講你會保重
最重要係咁樣嘅情況點樣
有冇人收留你啊而家，我唔想見到一個女仔真係瞓街
尤其是而家係冬天

我去咗朋友到呀
冇事

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

辛苦啦
最重要係自己 唔好有事

休息多D，飲多D温水，保重身體，祝早日康復

一轉天氣我都病埋
Btw 同路人互勉之

謝謝你

Hi, 你而家點？有地方住嗎？
不如真相試下搵協青社，或好鄰舍？
有個長期嘅宿舍/家庭照顧你，你好開心好多
真係唔好再翻你個「屋企」喇
你會搵到真正屬於你嘅家
真係試下打電話比2898 3299 （協青社女童中心）
或90881023（協青社24小時熱線）
再唔係你可以試下搵好鄰舍Roy Chan 60770032
佢地可以安排家長比你
乖啦 試下

今晚點

幾大呀
有無嘢幫到手

觀塘有地方建設比你過夜既

我返咗入屋啦，嘈咗一陣就冇理我

貴重野跟身

真，銀包一直袋住

最好keep住有個插足電嘅尿袋跟身 下次再俾人趕電話又無電真係死俾你睇

擺定一個喺外面先
要好似啲人生仔咁執定一個袋

擺滿18區

加油呀

3好容易 因為數學可以操
分分鐘操多兩條變level4
加油支持你